原來陳鍵鋒已經四十歲！

藝人陳鍵鋒近年北上發展，已經甚少喺香港出現，不過早前佢去咗溫哥華度假，仲同前輩黃淑儀（Gigi）齊齊上由李婉華主持嘅電台節目做嘉賓受訪添！喺李婉華嘅社交網所見，陳鍵鋒依然青靚白淨，婉華稱：「見他又型咗，皮膚又紅潤，非常靚仔，原來他努力去做gym之餘，還開始了一年ketogenic diet（生酮飲食），即係唔食殿粉質及糖。搞到Gigi姐和我非常羨慕。」

仲係好靚仔

佢隔離個李婉華仲癲啦，50歲啦

身材仲癲

仁能到

呢廿年嚟唔算太大變化

0仔味太濃

好似係gay佬？

佢同如夢初醒係咪證明咗gay佬唔會點老

如夢gay架咩

一見倒嗰下諗起回魂夜

𡃁坤仲正啦

同步插窿 一起插 陳 鍵 鋒

柏翹

陳鍵鋒 來引弓

我想奶佢屎眼

發福

薜凱琪爭仔論

好想借佢個窿插下

想當年拍忠孝東路走九遍mv有冇20歲

識食gigi姐

好似章魚城

好正囉 陳健鋒

佢真係幾靚仔

同步過冬，一首歌嚟嘅

四十歲皮膚都重噉好

李婉華 milf 正撚到仆街

近排返睇緊學警雄心

伯翹

柒咗

屌 我都覺張相似

佢排牙咩事?
兩張相都好似齙牙咁

我都係，追到學警狙擊

學警出更最正

靚仔到痴線

同意

唔似40歲
好靚仔

gay邊到可惜

皮膚好到

張景峰，袁慧妮

陶大宇，郭羨妮

佢同kenny好似 個feel

兄弟反目個度睇到超肉緊

你又岩

係個肚d皮有歲月痕跡
其餘正過9成9後生女

屌你咩

屌你老母，呢個五十路我一定上

個個角色都吸引，好鐘意sa姐同阿Ling

印象中學警狙擊最好睇 好中意Laughing

戒糖真係好難

正撚到

丁到腎虧

邱淑貞定李婉華正的?

法官大人

我揀豆豆

陳鍵鋒仲靚女過呢個女人係咩玩法

法咩官全部行開

正

中年發福樣喎

柏翹bb

PC66341

好想同佢單對單賭舖show hand

有無李婉華ig?

上上下下左左右右前前後後

好撚正呀 李婉華條淫婦
肯定自動波含完 坐上黎自己搖

零味重左咁多

上之喺溫哥華見過李婉華，好正
開頭諗住d少婦咁正，點知原來係佢

但係有腹肌有馬甲線喎

佢既戰鬥力.....

李婉華真係好撚正
以前睇卡啦ok j撚到我

有冇medic JJ解釋下ketogenic diet 點執行&好壞處

佢之前唔係甩頭髮甩得好勁嘅咩

幅圖美肌左好奇怪

2001年

當年律政新人王
早兩日見到有套大陸嘢係佢做男主角
望左兩眼
做左咁多年都係d 少爺仔角色
係肥左only

鎮宇兄真識食

以前小學幾鍾意睇佢啲劇
Btw呢排我次次讚人靚仔/靚女都會俾你地見到 之前幾次係老母巴 而家係你

依家先留意到個男主角係佢

一諗起郭羨妮係大陸隨地屙屎之後已經對佢無曬好感

當年佢真係Tvb 妲己⋯⋯屙屎都要狐狸咁周地屙

個MV入面勁靚仔

仲以為鬼佬陳鍵鋒年齡大過佢
原來佢大過鬼佬陳鍵鋒

佢真係好似零仔

周圍都係線眼

好似傳過佢同官恩娜爭吳唱k

milf

睇過單新聞係咁同啲女藝員嘈

李婉華呢啲成日誘惑人既賤女人一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股，淫奶又大又白 格肋底又滑又香 質個頭入去索 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用佢對淫奶同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸同腋交
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

大便西施

五十路

我細個好鐘意陳鍵鋒
會聽佢唱嗰啲歌同廣播劇
佢都40喇已經

又要重温呢段

好似兔仔

呢個正

75%fat 15%protein 5% carb
跟住比例黎食
姐係主要食肥肉，食脂肪，油
個少部份carb預你食菜食返黎
盡戒所有澱粉，糖

過一排身體就會產生酮體
所以叫生酮飲食

膠樣

可惜冇乜頭髮

屌，岩岩search 左
原來係同梁嘉輝做偷天換日個夢娜
當年正撚到
50路都照屌！！！
屌到我50歲為止

Gigi 姐?

好似笑唔到咁 兩幅個咀都怪怪地

連大野智巴都見到

50歲女人有腹肌

想當年話香港會拍流星花園
我好記得當時超級認同陳生啱做

基佬嚟講

40歲嘅佢真係我都想屌

李婉華當年正到！！！

Google 話個purpose 可以舒緩顛癎症

咁普通人咁食有咩好處

李婉華

好多人用黎減肥消脂 降糖尿

點解你又會過咗黎

本身識我?

無呀, 我兩邊登都會睇下

你當年果篇吳卓羲警察生涯
漏咗一項 佢做完臥底拉咗三哥之後
有跟陳鍵鋒入O記幫咗陣手
漏咗O記無寫

哦, 哈哈
咁你都留意到
如果有機會我會改返
其實我都好比心機打篇野
我係列晒佢有無升級同邊個警區做
上過警訊我都計埋
好似有記者問吳卓羲知唔知呢件事

2009年2月 - 2009年7月: 警員; 灣仔區特別職務隊 (學警狙擊)

2009年8月: 警員; 軍裝警察 (Laughing Gor之變節)

2009年9月 - 2010年5月: 臥底 (學警狙擊)

2010年6月 - 2011年3月: 警員; 有組織罪案及三合會調查科 (學警狙擊)

2011年4月 - 2011年9月: 督察; 重案組/ 九龍城區警民關係組;警察學校聯絡計劃/ 防止罪案科 (點解阿SIR係阿SIR)

咁樣會唔會好D?
臥底同O記每邊8/9個月
另外
之後有套電影沉默的證人
佢又做警察
今次做軍裝
降級到高級警員一柴

好撚正 睇得好開心

李婉華已騎劫

已騎李婉華

如夢gay

邊忽靚仔
那到喊